====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La solution que nous avons proposée est celle d ' un réseau de chaleur chaud/froid , autour d ' une boucle tempérée à 27° environ , alimentées par deux forages de géothermie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

